社會制裁唔到 官商鄉黑 有邊套戲可以參考

可以睇下

竊聽風雲3

the irishman

救參96小時1

殺哂

Sin City

Michael Clayton 敵對同謀
Erin Brockovich 伊人當自強

而家同鹿鼎記個 情景 一模一樣

吳彥祖出現未

Batman